［全民跳閘抗黨鐵］今日西灣河跳閘去聲援義士既絲打入一入黎

你真係好靚，型到仆街，可唔可以嫁比我。

正當我觀察完安全跳既時候，就見到你如入無人之境咁跳走左。

係今時今日黨鐵咁撚唔安全我都唔想坐，但我都會繼續跳抗爭

$1都唔撚柒比黨鐵賺

綠卡=》chok 踢〉跳》花式跳

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告